fifa pro club 超聯隊招人

超聯球隊招人

位置： 翼、中場、CB
比賽：隊長盃及FPC
陣式：4-2-3-1 或 4-3-3 holding
上線：2200-0030

有意者請telegram @khossbb, 謝謝